今日第一次睇『跳躍生命線』套垃圾

我想搵人買起個導演，再搵人買起個編劇！有啲咁嘅廢柴劇本再加埋個廢柴導演，先拍到咁垃圾嘅劇出嚟！